美國選舉打和會點

差包剪揼？

選舉人票打和就睇總票數

擂台解決

樓上up乜撚
眾議院按州各一票選總統
參議員選副

打和先算啦屌你老母
上呀侵仔！